屌曬你地老母 喜茶仲排緊隊呀

點撚解呀 仲飲 飲撚死你地呀

當場屌？

全部啲樣都係大陸喱黎

可能佢地係大灣區人 愛飲元素表

樓豬係電梯細細聲屌咗佢哋老母
我係後面聽到

冇後生算係咁

你聽到唔幫我一齊屌？

時代廣場個間真係好好生意

我和理非嚟

早排又話執笠嘅屌係執就快啦

用區選票數黎鳩估
香港大約有4成人係藍，果度都有近300萬人
呢度得幾個有乜好大驚少怪

真

藍屍吹雞去飲呀ma
睇樣都知係

小心有班中年人拎國其再去打人

你當savehk啲讚死咖！？香港唔係冇藍屍咖

佢杯野都專登用黃色啦

笑左

排曬隊